天水圍巴絲 大家快啲嚟警署拎補給

天水圍巴絲 大家快啲嚟警署拎補給

天耀仲有司徒浩軒 過去支持下佢

終極文宣 對準政權 全民抗共

推！！

拎撚哂佢啲野，唔俾就搞撚大佢嚇走啲呀婆

推

即刻到

拎哂佢

推，嚟緊

各位兄弟姐妹晚安
請大家準備好以下事項
-美國國旗
-學唱香港國歌
-叫晒親朋好友一齊去九月八日既美國領事館集會

香港人權與民主法案必須通過！

#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HKprotests
#香港人權與民主法案
#光復香港時代革命
#TRUMP2020Landside #followbackhongkong

咁多人，千其唔好高空擲物

冇人嘅？？